{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_060410",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=73696&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "포항다모아풀빌라"
    },
    "text": "皆様にご案内する宿は、すぐ前に美しい海が広がている全客室オーシャンビューのプールビラです。各客室で、個別テラスと20号以外の個別プールをご利用いただけます。 周辺にはファジン海水浴場があり、車で4分の距離にあるカフェ703とオーディンベーカリーカフェもおすすめです。入室は5時から可能であり、退室は22時以降にお願いします。 無料Wi-Fiと駐車が可能であり、ピークシーズン(7月~8月)には送迎サービスを提供していません。送迎はソンラハナロマート前でのみ可能であり、送迎時間は5時から7時までとなっており、4人まで可能です。プールのぬるま湯割引イベントを実施しており、チェックインを基準に2023年8月30日までその客室でイベントを楽しむことができます。個別プールは年中運営されており、ぬるま湯を使用する場合、70,000ウォンであり、冷水は無料でご利用いただけます。利用時間は22時までとなっており、水着またはラッシュガードを着用してください。ペンション内部には消火器、一酸化炭素警報器、煙警報器が備えられており、バーベキュー施設は個別テラスバーベキュー場でご利用いただけます。利用時間は入室時から24時までとなっており、現地での決済が必要です。ただし、最大人数を超える場合には入室できず、客室内では肉類、天ぷら類、魚類の調理はできません。ペットの立ち入りはお断りしており、保護者を同伴していない未成年者もご利用いただけません。客室の写真は実際と異なる場合があり、利用施設の紛失または毀損は利用者の責任となります。火災危険物質である火薬、爆竹などを使用することはできず、ゴミは分別し、指定された場所に捨ててください。オンシーズン中に一部の客室料金が変わることがあり、プールの運営は天候やペンションの状況によって変動することがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "宿の周辺にはどのような観光スポットがありますか？",
            "answer": "周辺にはファジン海水浴場やカフェ703、オーディンベーカリーカフェなどがあります。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは5時から可能であり、チェックアウトは22時以降にお願いします。"
        },
        {
            "question": "プールビラではどのような設備が利用できますか？",
            "answer": "プールビラでは個別テラスと個別プールをご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "無料Wi-Fiや駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、無料Wi-Fiと駐車場が利用できます。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて行くことはできますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ペットの立ち入りはお断りしております。"
        },
        {
            "question": "プールやバーベキュー施設の利用時間は何時までですか？",
            "answer": "プールの利用時間は22時までとなっており、バーベキュー施設の利用時間は24時までです。"
        },
        {
            "question": "プールのぬるま湯割引イベントはいつまで楽しむことができますか？",
            "answer": "プールのぬるま湯割引イベントは、チェックインを基準に2023年8月30日までご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "プールの利用料金について教えてください。",
            "answer": "プールの利用料金は、ぬるま湯を使用する場合は70,000ウォンであり、冷水は無料でご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "プールの利用時間はどのくらいですか？",
            "answer": "プールの利用時間は22時までとなっております。"
        },
        {
            "question": "プール利用時の注意事項を教えてください。",
            "answer": "プール利用時には水着またはラッシュガードを着用してください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 563,
        "QA": 422
    }
}